我好想宵禁，想解放軍入黎

屌條仆街柒婆企咁撚硬
擺明行攬炒路線
係就快啲 全世界一齊失業

唔撚想再同班返工撚嘈